3年A班 ─ 從現在起，大家都是人質

非常有意思嘅一套劇集
睇完套劇，再上連登
發現內容真係好真實

宜家連登嘅人求其就話人係雞係公廁
大陸人死左就話放炮仗慶祝
呢啲係現實跟本講唔出嘅說話
係網上面竟然暢所欲言

你唔能夠睇到嘅傷害，就當唔存在？

仲有《我們與惡的距離》

呢套有啲over rated

3A 講到成班學生都太傻 我覺得太浮誇

深刻過3年A班好多啵

套劇某啲部分係誇張左，但個idea好真實存在
我成日都話，大家就網上鳩up唔洗本，但對某部份人影響佢好深遠

唔覺
我2套都有睇
呢套再寫實啲
內容豐富到我覺得可以加多5集

正準備睇呢套

我都諗過呢樣野
可能係我已經大個左
但係啲中學生可能真係會咁唔成熟
我就接受左佢地咁傻

最好睇一定係第六集 涼音

有時候有d野唔誇張好難令人深刻

以後唔開口埋口屌你老母了

一直估跳樓果條女仲未死，會係最後一集出現比全班一個驚喜

成套劇都叫人要有批判思考自己做得岩唔岩
真係好睇
老師就係要教呢D野